師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (18)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

狼人殺偶像 陳零九、狼人殺男神 邱鋒澤

狼人殺女版零九 紀卜心

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

新歌《天亮請睜眼》

新歌 《兵變》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
7. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀

20190628 公認坐穩TOP3

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (終極狼人殺app)

LIHKG 網友自組局 娛百狼人殺約戰區 (天黑請閉眼app)

聽日嗰集狼美查殺小狼

宇辰精彩自信歸票回帶

3/5/9會唔會太廢
太廢既真係唔好請

9號已經唔知佢up咩
純粹好彩撞岩個4號
不過佢都唔似狼
咁aggressive
10已經查殺
無理由推多隻出黎做焦點牌

其實佢同小豬都唔岩玩狼人殺

一局無番d低玩唔好睇

今集真係估唔到

其實頭先睇果時3我都認好既
但3/5係抵比人推入狼坑
太多失誤啦

唔係要全部都高玩
但3/5自己幫手入狼坑幫狼隊玩

唔可搞啲太奇怪操作 暈啲都還好

宇辰係咁咖佢on9得黎又驗中狼吹佢唔漲
搶獵人衫都唔打全部直接從高玩位消失

師兄開post夠快手

其實真係要筆記mark 低番銀水唔可能係狼美人
因為會成日唔記得狼美人唔可以自刀
咁最尾會易好多
5跳民 6跳獵 如果8跳民就投5
跳獵就投6走

不過今場5號表水唔好的確令人覺得佢係狼

佢好彩拎騎士je
佢拎獵人都比人票走左啦

太想咀今日後面7 8 9三神分鍋女巫鍋最大

獵人起碼比人投出去都有得證明身份

宇辰拎騎我都嚇親
3同5表水真係太差
一開始我都係踩3 9 10
小賴發言係幾好 但佢跳獵小郎君又跳
因為打人設小郎君無乜可能係擋刀or假跳
而場上好明顯神多過民 呢下好奇怪
但一時無諗通小賴先係狼只係覺得5好似更加坐實狼
但我同意有對跳獵應該係佢哋輪次
狼美無得自刀呢點真係要特別提到

5號最後反應好真實 話有意外發生
好人太坐定粒六覺得5爆狼
但其實5個狀態同佢以前拎身份牌嗰陣差好遠

應該獵人吓嘛

Btw今集10號扮09講嘢同偉晉跳女巫笑到仆街

蝴蝶都屌做咩有兩個獵人投5做咩

10號係留言話自己跳女巫發7號銀水係想提示隊友7號係女巫
佢又抿到 3 5係平民
好撚勁

我覺得獵人鍋最大
騎士起碼撞到人 佢亮牌又有得自證
3的確嫌疑大 毒錯都唔奇
無盤到狼美唔自刀得我覺得都係其次
因為場上個焦點根本去晒5爆狼
明明應該係對跳獵人嘅輪次
獵人本人都唔去懷疑6號嘅身份
就算女巫講得出8鐵好 都只係會投5

獵人有表水呀，但女巫個反應係覺得小賴似擋刀，
搞到獵人都被佢地帶左風向

偉晉主動幫小賴兜

但呢個係獵人責任...
三神仲有人對跳自己身份

小賴表水幾好既
5號爆狼發言無得怨

其實係全場都暈晒太肯定5狼
對跳獵人完全唔理仲合理化

由小賴話2神2民已經怪，之後6 7 8 9全神走去投民真係

嗚 好有愛

一開頭我聽第一輪覺得4/6/10同身份
因為4/6都話未信得晒2號
要聽10表水 決定2號係咪真預

其實依個邏輯我覺得有問題

如果無對跳
10號表水幾好都係出查殺架啦
4/6似比訊息10準備原地起跳

利申 而家講就擺明馬後炮

如果小賴今日同小郎身份調轉
佢就會話 6號呀 6號呀 老娘才是獵人

今集神職的確除左預言家大家都做壞事

宇辰都做左好事既
最少騎中
又出埋坑

5號轉筆好勁

再睇多次最後7 8 9真係驚笑到訓唔著

3號聊到咁
女巫唔毒，第2朝起身都推啦

但係佢第一日廢到 d bug多到
唔係因為佢係騎士可以自證身份架話 比人投走左啦

鋒澤白到反光 偉晉係紅白

睇完滾動得黎好羡慕小賴
有咁多性格好又講義氣既靚仔圍住
當然要賴死唔離開五堅情啦

留名

係，佢仲要話以為2神2民，如果2神2民更加唔會擋
賽後聊爆

天黑繼續轉

偉晉太喂rules玩，見到有人發言差就認定係狼...

個3號罷明上節目冇做功課只係想就黎宣傳又唔識玩個d暈人啦！！！要打埋人設呀！見到d鳩人，講鳩野，唔一定係狼架！！！！！！！

太跟

佢表情、發言速度嗰啲全部控制得太好

無計嘅，一個低玩第一次上節目，其實真係無路捉。
發言差：可以係狼，可以係佢本身低端
好緊張：可以係狼，可以係佢真係上節目好緊張
只能夠話小賴發言太穩，好人都好難推論到佢身上。

2神2民唔算有視覺喎

咁都仲有原地起跳嘅可能性嘅

小郎君唔知do what 呢場佢最撚廢

佢玩咗咁耐無進步過, 都仲係完全唔識玩

廢撚到
愷樂都勁過佢 一完場愷樂即刻出聲話佢
宜家水平愈來愈高嘅情況下仲有d咁撚廢嘅人

獵
場上雙獵一定係票其中之一最保險，票中真獵都可以開槍帶對跳，何況仲有咁撚多神係場上

宇辰做預言家嗰集又係自信歸票

8號一定係真獵，狼美人唔可以自刀

佢應該覺得自己進步左
識得同隊友配合跳獵身分 唔比狼搵到
點知認錯狼做隊友姐

小狼君本身仲質疑小賴做乜著佢獵衫
但偉晉幫小賴解釋係擋刀
結果小狼君尷尬咁話「咁就無問題」
賽後偉晉都係咁講唔好意思

以為出女巫視角係今集偉晉mvp,
點知毒錯同保錯
3唔投佢係咪被10號09語氣發言說服左

預言家無對跳好難唔出查殺
如果唔出查殺 係咪應該投返愷樂先合理

唔關視角事，講如果佢覺得2神2民更加唔應該擋刀等人懷疑

馬後炮咁講
小賴果時覺得1係女巫
剩2民 (5同偉晉) 2神
佢拍民係咪最安全

我都覺得拍民穩陣，應該同最低果個對跳
直接打低5號仔平民牌

呢集似d人錄左兩三集趕收工搞到個ending勁on9仲要有之前d私怨唔信5號

5講完跳埋民個個都舉定5，應該都係跳民穩

其實娛百成日咁揾一班識玩搭幾個唔識玩
次次啲唔識玩都拖累哂成局
宇辰唔係驗中其實都好垃圾
果個5號加3號好似未玩過狼人殺咁
小郎君講埋啲小學生英文
仲要發音柒下柒下
玩又冇進步係度發夢
再咁落去只會同godlie
第四季一樣愈做愈收皮

godlie第三季好好睇
最少個個都識玩

但小賴就算跳獵人
佢地都唯有投6
投小朗君嘅大機會開槍打返小賴

上次孫生歸票講唔好
偉晉第二晚直接毒

主要5號表水真係似狼

其實采子係咪真嘢有偷睇
見佢晚晚都係咁
之後第日保嘅好人又啱
好似之前有Po已經咁講過

其實你當綜藝節目睇會唔會好啲。。。

如果好笑就係
好似上次果個女巫
由頭錯到尾又夠膽係好睇
但有好多上來又唔搞笑
外型又唔突出
然後係度縮

咁多啲識玩既
最少狼既套路可以豐富啲

尋日果位徐少麟都幾熱心回覆.
自己YOUTUBE CHANNEL 仲覆盤添

佢都認為娛百狼美比狼王更弱

拍咩都好過拍槍神多又剩一狼一定驗槍盤都慳返穩贏局
喺小賴已經柒爆嘅情況下好人咁樣都輸顯得後面三個更加好笑

騎士太強

正常無毒錯無騎錯
好人無咩機會輸

減弱版狼美vs加強版狼王一定狼王強啦
Btw我尼攞link嘅

其實點解唔跟返原版 娛百咁鐘意騎士啱晒佢

我見娛百有人講返狼美末輪次問題
仲有人幫娛百護航...真係無眼睇. 呢個勁少變動對結果好好多
又唔影響節目幾多

你想要覆盤定咩?

八大電視娛樂百分百
2 小時前
沒有不尊重的想法
讓您感到不悅不好意思
畢竟得配合電視的方向播出
所以有做更改 也有說明和正統玩法不同喔!!!!
和正統大家玩的不同看看會不會擦出不一樣的火花
感覺也很不錯
謝謝您的建議喔!!

我覺得係解釋唔到

根本個板就係要好人勁犯錯先可以比狼人贏
騎士真係太無腦角色..

唔跟其實都無乜問題，甚至攪d原創角色我覺得仲好只要唔好改到好似愛神咁有bug就得啦

反正娛百咁鐘意騎士 將狼美人跟返原本設定然後搞多啲狼美人同雪狼局咪得囉 然後得閒搞啲警長局拎走騎士 係要搞到依家咁

大推玩返12人局
預女獵守+狼槍

其實娛百玩狼都幾慘
悍跳幾好都無用
一個騎士打死晒

10人局
玩3神4民合理啲 唔要騎士
或者4神改白痴

3狼可以打既格式唔多
娛百局
3狼打倒鈎好似仲穩陣
橫掂成日有暈民

睇下會唔會升到人，得果幾百

不過佢要改改作風
佢尋日完左不停留言自己抿到神
雖然可能係真 但都會令人覺得似馬後炮
要真係同果班玩家玩熟先可以咁講.唔係都幾唔討好

都係同上次一樣睇法
太自大 唔討好

sad but true
以前睇真係幾好笑，就算好多大低玩，睇到又激氣又好笑

我真心覺得問米主持綜藝能力對呢個節目好重要，問米係度控場，多數都係綜藝向，幾好笑

而家都係得偉晉好笑，但始終未夠控場力，又唔係諧星，好難一個carry。

而家好睇必須條件係偉晉+間唔中09又爆發下少少效果，又或者有孫生大根。

另外趙哥呢d老綜藝人好識做波做效果比其他人，假罵真效果，不過罵到娛百都唔敢請了。

咁係愷樂問題，身為主持，唔應該咁話嘉賓，冇效果又難為嘉賓

更何況佢以前廢果陣，都冇人咁話佢，佢更加唔應該咁做

你似乎唔係幾鐘意愷樂打左佢好耐

其實都好明顯

我個人覺得一係成班弱嘅
然後又識搞笑做下效果當綜藝咁睇
一係就全部識玩盤邏輯
唔好話我地睇 近期成日見
玩果啲都玩到嬲 完場係度呻

但始終要比其他人上嚟宣傳 呢啲平時無玩開嘅真係無得避 個個宣傳期唔同又無可能夾埋玩一局 反而5號呢啲唔算新玩嘅都玩成咁就真係可以唔再請

5 號明顯hea 唔做足功課就上節目感覺
明明佢啲朋友都咁識玩狼人殺
唔問下佢地就上

紀走心

維基啲人都寫埋落去

佢邊度留言，唔見頂果d有佢留言既?

得兩集玩得好咁樣出係有d自大feel既，即使佢語氣謙卑

始終09在前，佢上得兩局點做都唔討好

宇辰中番佢最鐘意既未發言被騎走

豆豆係咪見到得返隻垃圾隊友唔想玩

荳荳今日好索

小賴係咪唔知狼美唔可以自刀同唔可以連刀

1狼但點1 9 狼係專登聊爆?

小賴都唔記得連刀呢樣野

小賴身為女巫唔記得不能連刀
又忘記了狼美不能自刀

咁暈都有3票

其實阿虎頭先個位應該打倒勾算

畫面好似係平票

擺明放錯
辯論前後票型一樣嘅

偉晉唔知做乜投8 明明已經平票16投

佢地而家go pro 反而投唔到投邊個

佢今鋪真係唔掂
仲堅持投走自己銀水

放錯鏡頭咋

原來放錯咗第一次投票嘅鏡頭

播錯畫面好明顯

吳心緹好慘
講極都無人信
女巫仲要投走佢

女巫已經當左佢鐵狼
無論邊個真預 女巫都應該毒佢

所以佢唯一可以做既只有衝票

2019 MVP

佢跳預力度真係麻麻
而且疑似要騎士驗佢 太怪

09: 拿著奬杯還發這種低端言論

平票個鏡剪錯?

我見到仲係 3個1 3個6 偉晉投8既?

唔只今鋪啦

佢站邊好似無一次站岩咁制
次次都係第3晚先企返岩

但其實佢無一開波叫騎士驗佢
佢只係話如果後面有預言家跳 驗後面嘅預言家
真係唔信佢嘅 驗佢都得 唔怕驗

剪錯啦 1唔係狼美人睡
係因為平票先走

我覺得一件事還一件事
MVP 選果場最好嘛

無理由奧運金牌下次拎唔到金牌就要話佢金牌唔值得拎

godlie見到板娘同起小點就激鬼死

係剪錯 偉晉一早拎住6號牌
所以應該係投走6號 1號係睡走

起小點第一次跳預言家個鋪
笑撚到我仆街

雖然跳得一般, 不過第二日表水算唔錯小狼查小狼咩架式

冇計，佢以前上黎捍跳開既自信
而家跳預反而唔同狀態

咁應該其實唔係平票
係6睡咗1走?

根本狼隊輪次落後嘅時候更加唔可以屠民
要屠民即係唔殺預言又唔殺騎士
然後第二日預言再發金水
場上一共三張牌推唔郁
仲要承受住剩低兩狼被查殺嘅風險
喺咁嘅情況下刀中兩民狼美睡中第三民
真係無乜可能

直接刀預言再刀騎士，賭好人暈推好人出去仲實際

平票嘅話 6號唔會走
會直接天黑

第二次投票應該係偉晉投6
但剪錯咗佢第一次投票片段

我就覺得預言家唔需要講呢啲...

師兄咩事

不過好明顯小賴喺呢個場高幾班, 第二日比佢盤曬出尼咁濟

sor唔記得小賴一開始聽完6就舉咗6

荳係想刀預
但因為唔可以連刀

連對跳都仲未發生
就畀騎士屈死咗

呢場無乜邊個值得mvp
要格硬投我都投6
起碼佢都說服到一半人信佢
係睡錯咗預言家要扣分

所以呢局愷樂幫咗好人

本來睡民仲有機會贏, 睡1真係

係囉，個計番係2局又唔係乘年

最錯係刀民訓預

係狼幫咗好人 一號銀水查殺小狼效益太低

佢咁講應該係唔夠自信 驚人唔信佢
因為佢以前都會悍跳

因為佢係女巫有視覺
本身佢仲盤狼美自刀
就算佢盤晒都企唔岩
只係呢鋪佢咁岩UP中最後一狼8號

好多鋪佢點個D狼坑都完全唔全
利申 唔憎佢
但真心唔係高玩 佢第二日點狼坑3,4成準左右

其實2號都叫做玩得okay
8號真係唔太想佢上嚟

8號其實一出聲已經好有嫌疑 無咩幫到佢嘅隊友

2號講啲野一睇就知本身有底 係第一次上緊張少少

預言家係要學下點樣講的確
點樣令人信服
不過佢係有啲貼臉 因為不停道歉...
唔知下鋪有冇做狼呢

我都覺

成日都討論屠神定屠民，神在場上跳左身份之後根本就推唔郁，騎士 女巫 獵人 全部可以自證身份，狼坑只會越黎越窄，根本只可以扮民扮到底

有上去練網殺...

邊鋪黎架我靜係記得佢係咁摺紙

係 佢第二晚估中咁制
10 8出一狼 6號悍跳

佢舖舖係度摺紙
比唔少人拎出來串過

係咪想講偉晉
師兄你仲暈過小賴

sor係呀

但小賴同偉晉聽完個樣係不屑覺得佢暈

唔係godlie
起小點係號稱支那第一預言家
因為呢鋪

次次睇親都笑到仆街

l Carly
5 小時前
我太無聊了，整理了大家的星座😗
牡羊：零九、偉晉、子晴、李懿
金牛：卜心、凱希、亞霍
巨蟹：篠崎
獅子：小豬、少麟
處女：大根、峻碩、愷樂
天秤：心緹、孫生、宇辰
天蠍：以辰、荳荳、語噥、鋒澤
摩羯：小賴、斯亞
水瓶：敬宣、風田、李洛洋

IpTou Tang
1 小時前
偉晉2020年30場狼人殺全勤耶
但勝率有點低
29場只贏了10場
而且當狼勝率是0%
這樣在總決賽會不會看不到他...

獵人局mvp輕鬆拎啦佢 驚乜

偉晉賽後有講1驗死人唔拉票似真預 但小賴應該係真當2暈

發現小賴基本好少諗人設問題
佢經常用高標準去盤啲弱嘅玩家
以1號個卦相咁人畜無害
加埋佢驗7驗3同埋小狼查小狼個論點
悍跳果個仲要係荳荳
其實都幾容易認到1出來
同埋佢有銀水應該
會諗到冇得連刀嘅可能性
話說宇辰原本係咪又想玩狼查殺狼?

著名啦啦啦詩朗誦

宇辰本身打算悍跳神
不過未發到言就被騎士發查殺
小賴呢局的確一開始諗唔到狼美人唔可以自刀同連刀 小小盤錯局

而家鋪鋪都第一round就騎士驗人
點玩呀
悍跳都唔比
屈撚到

原本以為荳荳會代跳
點知跳都未有機會跳就玩完

騎士係娛百既作用就係幫愚民
認清局勢 加快遊戲

係 因為1號預言都話驗佢自己或者7號都好 起碼知道邊個係真預言家 邊個悍跳

我睇佢手勢似佢想跳預發荳荳查殺

但宇辰比心緹查殺
原地起跳都無咩力
我覺得荳荳代跳會好啲

但連悍跳都未有機會就比騎士驗死左

娛百板子 其實最快既方法真係全拍身份，神跳神，民照拍民，狼坑位就出曬黎

之前都有嘉賓提出過，但節目關係，唔想咁樣玩，太快完

但狼真係太難打
一定要有暈女巫/暈騎士先有機會贏

呢排冇問米 雖然有d低玩 但都睇得好舒服

荳荳訓錯 幾可惜

問米2020年討好咗

小賴完全唔諗小狼查殺小狼有咩效益

話說娛百自己安排就唔好整連坐狼啦

有冇人睇緊卜心化IU妝片，好搞笑

除左推狼王出黎帶人，都可以玩 坐高身份，廢真預

娛百識玩套路既人唔多
變左狼人好少生存空間

好多低玩做狼人 唔識幾時要衝鋒
幾時要倒勾
打得有D套路 就好易比人估到邊個係狼人

娛百就算想玩下警長 12人 或者特別D既狼/神
都要諗埋玩家水平,7成低玩玩既話
盤錯晒,諗錯晒,狼操作錯晒,神又操作錯晒
到時水鬥水,亂鬥亂只係更難睇

如果間唔中整D複習小小既局
搵返D歷來出現真係玩得勁既人黎玩
分上下集播應該幾正

唔需要衝票1㗎 投邊個都兩個一齊死 緊係做隱狼

衝走1號
6點死

狼美人睡左1嘛 咪一齊死

真係無諗到
咁你岩 繼續隱😂
即係點都輸😂😂

宇辰死得突然，佢一瞬間太大工作量，要諗捍跳，抿人
最後訓錯左真預好可惜

第2日個發言話得1狼竟然冇人講佢呢個bug，唔通3自刀咩

師兄無玩過狼人殺吧
PK發言再平票係直接入夜

una 之前有上什麼朋友度玩。起碼有基本野，今場都直接站邊1唔知有咩好懷疑

真 用呢場既水準真係又唔明當初佢點拎mvp
全場除咗狼 最清晰既係佢 佢自己都知1號唔會係狼美都仲投佢
但佢又唔盤小狼查殺小狼既收益係咩

狼美人又唔係情侶 被睡嗰個死咗美人唔會死

我既諗法係咁
但我唔肯定娛百隻野係唔係咁😂😂

荳應該係想講7被驗走 1係悍跳 所以仲有1狼未揾到

初初開始睇咗一個月
不過pk完平票都幾少見下

荳荳意思應該係已知1號係捍跳狼 所以淨番一隻狼唔知係邊個 唔係bug啦

娛百狼隊天生落後輪次
你要賭好人暈 咁佢賭可以刀中民啫
好人唔暈或者狼隊第一日發言就已經麻麻身份唔高都係遲早被推
賭好人暈係要搏好人玩得差
刀民係命運仲可以自己控制

2019mvp格式

如果你要咁玩 狼人咪全部跳民屠民

荳荳集集髮型都唔同既

唔同禮拜拍落
今集啲牌係無公仔就係舊啲
有公仔就係新啲

Btw點解第二晚個個都當咗愷樂係歸票位 連我睇緊嗰陣見2號講完野就投票都係到齜做乜skip咗愷樂發言

真

呢下真係幫佢唔到

係
畫面太細有時遮住咗塊牌

好好笑
娛百都對固定班底幾用心,突登整個小環節搵卜心教化妝又搵小賴幫拖搞下笑咁

如果荳荳第2日冇死
第3晚要刀民睡民 仲要女巫係毒狼美
狼先贏到

竟然，一陣聽多次先

係喎 諗漏咗 唔怪得知阿虎衝1

娛百剪錯片
pk偉晉投返荳荳所以荳荳淘汰

因為2號第1次上又冇做歸票動作 + 愷樂變左高玩大家好自然覺得未有人歸

應該唔使?
本身第2晚刀中民
第2日跳輸俾人投走帶中民既話
阿虎刀中民就搞掂?

但我唔知娛百同時刀民 + 女巫毒最後一狼點計

咁都留意到
我就係見荳荳一個禮拜轉左3次髮型，心諗都隔得幾耐先播

宇辰前幾集都提議除咗獵人
其他神跳出嚟先

抵佢比人串又訓教又摺紙

頂 諗起仲有個第一女巫熾天使

印象中如果狼刀中咗，娛百會即時開眼宣布狼贏

係咪荳悍跳發言太好
點解會走去盤小狼發小狼查殺 狼美留最後

我覺得小賴好慘 佢嗰幾場係真係玩得好 有mvp 但自次之後 次次都要比人用嗰次mvp嚟串

佢講野比較緊張 但發言內容明顯睇得出係有能力嘅 上多幾場練下講野可能會進步

3號性格幾得意

又真係有機會見唔到佢
佢做好人真係幾暈下 呢一兩個禮拜好似場場都企錯邊啱先呢場好少少，最尾投票企返啱

小賴真係死投自己銀水搞乜

無得話用其他場去衡量佢值唔值得攞總冠軍架
佢今日身為女巫都盤漏咁多野確實玩得唔好
但佢尋日嗰場就喺玩得最好嗰個

佢最近做好人真係成日鑽牛角尖
狼美局小狼發小狼查殺咁低收益低機率嘅套路死都要去盤呢個可能
以為佢講得出狼美唔自刀得會信1
雖然心緹心路歷程唔飽滿
但唔講收益低 佢悍跳嘅話發3死人金水都低力度 點會咁做
我發覺最近好似啲高玩都做狼勁過做好人
卜心同小賴 卜心做騎成日唔跳 之前做獵被踩又唔交身份
小賴今場仲暈過琴日偉晉

其實嗰兩場我都覺得還好，第一場悍跳預跳輸比荳荳，都可以拎MVP，咁嘅話以後邊個拎狼王都可以拎mvp啦，跳個預言家，跳唔跳得贏都對狼隊有收益。

然後第二場就好正常地跳預言家報查殺第二晚被刀。

只能夠講佢運氣好抽有有機會發揮表演嘅牌。

高玩諗得太深 成日都喺度諗狼打緊咩套路 結果搞到亂曬

3第一次嚟玩都俾人屌得好緊要
之後好似有請教過09有一兩場做預定狼都好咗
佢雖然唔勁 係幾有效果嘅

我覺得會盤到有騷操作係幾好嘅
但唔好信得咁死
尤其小賴喺呢個情況係視野最清楚
反而去信發言好嘅悍跳狼 唔信佢自己救嘅銀水
銀水非狼美係鐵邏輯 仲要走去盤小狼

佢自己都知有時真係玩唔好同埋啲人會咁樣攻撃佢.
入面玩家又成日提.
我又咁諗 當09拎 好似上次咁佢平民保錯狼
啲人又下下用2019 MVP話佢都信錯或者配置綁架
都好難玩姐..

運氣一定係啦 平民發揮真係有限
狼隊上警悍跳好正常策略
第一場佢狼同伴係梁以辰同問米 佢兩個就算係狼王 悍唔悍跳已經係問題
悍跳我肯定佢地一定做唔到小賴講嘅台詞 輸比荳荳其中一個原因係問米唔衝票 其實發警下查殺又警下少人力度都幾大

每次潮紅都係焦點
上次狼悍跳預算進步好大

呀心緹可唔可以多d上返嚟
依家連跳預都唔夠自信

盤出嚟但由頭到尾站錯邊, 第二日佢仲票緊1號
係6號狼美走之後佢先搵到8號
因為衝票1嘅就係6, 8, 同佢自己

我真係第一次見主持上心真心責怪嘉賓
之前又玩遊戲又上心發脾氣落毛弟

我覺得係驚比觀眾罵多d
陣間跳得唔好，比觀眾罵佢跳到假預咁

新年後，小賴都幾多明顯失誤
09保錯狼果d，我覺得只係觀點與角度，未至明顯失誤。唯一明顯失誤應該係愷樂真預09棄誡投降果集

女小賴
講緊個樣

兩個獅子座都係自大jj
水瓶座低玩座

其實愷樂態度好差咩，我又唔係好覺

講緊前者定後者
前者你地有人講起，唔算我主觀，至少你望下誠實小郞君個樣勁尷
後者既話真係好差

咁如果豆豆訓番平民
夜晚阿虎刀多個民
女巫又毒中阿虎
咁邊個陣營贏?

狼刀先過女巫毒
狼刀完最後一民會直接天光，宣佈遊戲結束

唔知阿虎搵唔搵到最後一民

講開又講
個誠實小郎君成撚日教埋啲小學生英文
發音仲要發得差 有集仲要人設崩壞
佢本身就係好尷尬嘅存在

得返偉晉同丫頭揀姐，荳荳灰係第一晚訓偉晉，繼續訓就贏左

識玩點出個問題我想讚佢添

真係可以咁講
玩咁耐冇咩出彩既地方
只係夠有足夠既說詞過水
呢d先慘，當d水平提高
你又唔會想屌佢，但又冇野俾到你睇

原來是夜卦唔係抿牌

佢唯一進步左係拎好人狼人個狀態無咁大分別
但佢做好人唔會盤到狼
做狼唔會打到套路 只可以鈎
所以實唔好睇

鋒澤睇人都幾仔細（雖然今次錯咗）
上次又係夜卦婁峻碩秒咗佢

梁以辰真係好正

小郎君呢d我覺得ok
狼人殺呢個遊戲 一定要有愚民
好過一d廢得黎亂玩好似阿虎個d

愷樂做咗咁多年個形象都正面就知佢態度唔差啦

佢果次話比人悍跳身份上咗火都唔似真嬲

偉晉 哈哈哈
尋日佢比人鬧平票後仲投8 激到係咁回貼澄清
有人話佢係人地發言多表情 佢屌人話而家玩死人殺？ 係咪未玩過面殺
播完後嘅走心...

佢直頭story澄清埋表示好唔鍾意比人誤會

啱啱睇佢story，勁激動，好似有人話佢喺其他人發言嘅時候做表情好唔尊重

邪笑澤好撚正,視線離唔開去睇采子

宇辰cls

詹子晴成日都叫人唔好投票既

狼要贏了吧

進化了

呀虎cls
發言差到=自己入狼坑

荳
做好人有邏輯
做狼人有格式
又靚女

佢根本完全唔識玩
成日請佢黎都可以0進步

佢做狼有無試過嬴

宇辰話自己進化

李懿進步左

荳荳

唔怪得蝴蝶今日話無熱情

又有狼來了睇

狼來了佢地應該幾好笑

陳零九又嚟跳獵人

阿虎發言差到李懿都串佢

宇辰可唔可以唔好係人地講野時做動作
玩得差都無所謂 但咁樣真係好煩

第一日三隻狼都無投票衝左隻好人出去

騎士唔驗又係......

btw 娛百係咪平票之後 就一定要投走一個？再平票或者全部棄票咁點？

最重要都係無聽人講野個個被佢踩既都嚇到呆左
不過其他人都俾足容忍度佢

荳個邏輯其實幾岩
4係全場最多人踩,李懿呢個低玩可以係呢個時間保佢
即係代表佢有視覺
佢既身位係低過4號,出4之前要出李懿

好似第2次平票天黑

btw今集做乜成日有人發緊言有啲摺摺聲邊條友

有冇人第一晚已經覺得愷樂狼
兩輪都係到改人發言
同平時好人差勁遠
反而李懿認左好

荳荳第一輪好狼
明明一開頭踩4, 但係又唔擺佢入坑

同采子做番男人mode

一開燈愷樂見到狼隊友時候個樣

李懿進步咗幾多wo
愷樂其實今日幾狼 佢平時唔會踩人踩到咁走心

人狼合一

但佢踩4又話想投7 10 剩低12出一狼 完全無視咗4 跳女巫發6銀水又話狼係咪想屠民留預言家 我差啲以為佢係狼

愷樂今晚真係好狼

騎士第二輪其實可以直接驗啦，驗自己心中既坑位，驗錯都無所謂，直接出兩個位金水，狼坑又窄左。
驗岩就更好
呢集浪費左騎士呢張好牌

騎士呢個位出黎真係無咩用
因為預言家係佢後面 佢可以等真預報驗人
呢輪狼一定唔會殺佢

佢亦都唔係扛推位上既牌
呢輪既輪次係una 李懿 就算加多個宇辰
都未到佢

最後投到佢頭上係因為太多低玩

點解騎士通常都要第2晚出黎
因為第2晚真預死左
而今場真預仲係場上 如果佢有查殺
騎士亂9驗人 驗重覆 無收益 驗錯人 死2神

佢第一日果啲發言跟本唔係玩緊隻game
簡單啲就係信我係好人女巫就可以毒其他人
我就係一個好人信就信唔信就算

平票之後再投都平票
就直接入夜

點解佢地講到一定要出一個

佢另一段型啲 佢跳舞真係好手腳唔協調我只係覺得有啲好笑

丫頭 2020 勝率100%

踩4 投7 10
個人覺得 踩4係想佢下輪表水好d
同埋新手有d包容

其實上面句野講左
佢踩4 但10保4 10要出係4之前

因為狼會衝票

愷樂狀態真係好怪
講嘢冇晒平時啲起伏同尾音
10號我反而認好左
阿虎...留返同大根大飛小豬玩啦

雖然10係狼美, 但辯論嗰陣 應唔應該當自己係民咁表水?

類似話而家場上仲有3神, 1/7號有機會民走, 如果再投走個民就會輸
建議大家棄票

搏吓說服本身投佢嘅荳荳同Una棄票

第一次平票之後，唔可以棄票
咁如果剩低嘅人係單數，咪一定走一個

愷樂第一輪已經爆狼
係咁竄改偉晉發言

本身唔覺李懿狼，但荳荳死咬佢就信荳啲直覺
發現李懿做狼個發言仲流暢過做一隻好人嗰陣

佢第二晚有講到本來想出4 係10保4先想出10先 所以佢根本係踩4狼 你話想佢下輪表水好啲+新手有包容係10講嘅野wo 3係咁諗就唔會踩10

娛百可以棄

娛百版可以棄票

荳荳第一輪就捉到李懿真係勁

我都係咁諗 身分出曬嚟狼可以屠民 點都係走神先

我估係輪次問題
第2日已知2-3個好人走+狼美仲喺度
唔投走一個
夜晚狼再殺就輪次大落後
所以唯有搏投得啱

佢踩4係狼 10保狼 10既身位都抵過4
所以出4前要出10先

後面個d 只係出左一個身份抵過4既人之後比4可以做既野

問題係佢仲踩埋7係狼+12出一狼 姐係佢狼坑有4個

睇狼人殺人討論
李懿真係 狼美又唔比手勢
愷樂忍唔住苦笑
明明另外兩狼好清楚殺6叫佢睡1
睡預言講到自己好勁咁

宇晨成日講到一塌糊塗 咁都冇畀人投死/毒死
真係佢嘅特殊技能

已經玩左一年幾啦⋯⋯

3狼4坑好正常ja....
坑位係用黎填 4出3 有時走一個咪入返個
唔係好明有咩問題

李懿我第一早都認好對比佢琴日發言好難盤係狼

大家對佢有包容度

所以荳真心好好

呢個推理jy都成日咁樣用黎搵狼
就係一個抵玩 可以保一個差唔多全場都踩佢既人係好人
如果保una既係09 成件事就好合理
但如果保una既係一個抵玩
咁一係佢突飛猛進,一係佢係狼人有視覺,知道咩人係好人

學佢講
當你匪到不行就不是狼了

個下感覺係狼有咩理由保扛推所以認左好
但忽視左人設

荳荳邏輯基點4係狼先盤到10, 最後打10 7, 1/2再出一隻最後4連容錯都無完全崩盤佢話7最多人打自己又有打7竟然唔歸7我已經覺得佢拎唔起一張好人牌
3 10唔共邊我自己又認10好荳荳跳巫我都仲等緊後面拍佢

原全認唔到佢係好人, 我對佢容忍度無10咁高已經直接定佢聊爆

我聽左兩次都聽唔明佢講乜

無睇晒以為係講緊另一段另一段動作好d同表情都型好多
佢跳舞手腳唔協調係特色黎,始終其他身邊既人都有學過跳舞自己靠天份算係咁,,,夠搞笑

宇辰做狼嘅技倆
1) 跳預言家
2) 咬狼隊友 (佢聲稱進化左)
3) 我玩錯了, 這場玩的好爛

唔係 其實我指回眸一笑果段 跳舞嘅我選擇睇采子
見到佢跳舞唔掂但成日跳都會覺得好好笑

宇辰做好人嘅技倆
1）我係好人 預言家同金水都係好人 銀水先唔盤自刀 女巫你剩低揀嚟毒啦

除非有把握夠刀否則點都係出人好過出狼啦

佢想講預、金水、女巫、銀水加埋佢，咁就有五個好人出咗嚟
淨返五個入面女巫揀個嚟毒都高機率可以毒到狼

睇返佢琴日同今日嘅發言有需要調整下對佢嘅容忍度

其實係咪唔應該睡6？

誤會晒,因為依段跳舞片有兩個ver
回眸笑段片笑個下都好撚正呀,好有花美男感

我呀 第一round 已經覺得2號狼
一嚟佢俾偉晉講嘅時候佢個表情似係狼被捉到多過佢係好人俾人屈
二嚟佢第一round竄改1號發言 第二round 竄改3號發言
3號未跳女巫之前我一路都唔認好 因為佢瘋狂踩我覺得好嘅10 直至佢跳女巫
10號我一路都認好 因為我都覺得4號似暈民 緊張多過頭
就算去到平票後再投票我都覺得佢係好 話投自己出去唔好投5 後尾佢啟動狼美人先醒起佢想人扛推佢出去
7號發言差到第一round 自房入狼坑
第三隻狼一路覺得係8號 佢究竟進化咗去邊
偉晉第一round 我覺得佢好好 好慘俾8號推咗出去

唔睡預言家
狼有機會贏

狼美一定唔睡得預

x2

今集同琴日差不多, 本來有機會贏但屠民又走去睡預

銀水 都可以係狼喎

就算唔盤自刀，身份都有機會會重疊
金水可以係女巫，銀水可做預言家

在場多太低玩
荳上局都睡錯左
唔知呢次有邊個可以判斷到狼美只可以係3,4,5,8入面揀黎睡

算把啦 狼陣容
阿虎一做狼就俾人睇出嚟
仲要搭李懿
愷樂唔識帶隊 隱狼就得

明明大好機會第一日出左1號平民
4號聊超差
騎士又唔做嘢

真心想知點解玩左一年幾仲係咁

2) 語無倫次躲推

仲有凱樂做狼個表情真係好疆硬 比人踩唔會走心貼臉 會冷靜咁冇乜表情 好易睇其實

好同意你講法

佢點知無對跳

不如場場都學米爺係場咁發派啦⋯⋯而家好似節目組安排咁。次次阿虎都係狼

比佢做下好人先洗白到架

R撚哂頭

宇辰進化在比人知道佢係低玩 鳩發言已經可以容忍佢

以前被誤認係高玩 次次發言都被推走

愷樂唔做划水狼已經有D進步

佢熊局眼鏡look回歸之後好好狀態

本來佢都係叫人賭信佢係好人
既然咩邏輯都唔洗盤
佢言下之意即係叫女巫賭埋小賴係真預
反正都係盲毒 其實都係講個信字
咁的確係唔洗理其他人發言
但佢咁玩法已經唔係玩狼人殺
睇來佢係已經入左魔愈走愈遠
上集已經叫人拍哂出來收工
今集直頭叫人賭大細
唔怪得尾牙都冇得去

以佢發言好人都係扛推位

你地有無越嚟越識抿愷樂
我今日聽佢發言已經覺得佢狼

果下都覺得佢講緊自己

聽到宇辰歸5 即刻衝5 我覺得算幾好
證明有聽人講野

抿到 今集好明顯

愷樂全程冇咩表情嗰集就係倒勾狼

做乜9兩集既狼美都睡預言家
第三晚好明顯知已玩完，索性9殺算

呢個真 佢做狼會好嚴肅

可惜佢發言唔係咁盤其實金水都用同一個理由保過4, 番槍嗰陣話3 7帶即係都打3係狼

或者愛神局嗰集咁 明顯假笑

今集真係太明顯平時都唔係咁 懷疑真係見到隊友冇咗熱情
明明話過對呢個遊戲熱情越嚟越高
同埋之前做狼/好人都唔會走心 今日竟然比偉晉踩下就大走心

小賴咁大力屌4，仲話佢應該死，仲有冇新人夠膽上嚟玩

其實主要係佢講得出 出4之前出10呢下
我覺得佢成個邏輯係岩既
只係表達上黎無表達得咁完美 點解10要出先過4
同10係狼既點係乜
所以好人會覺得佢攻擊性高,覺得佢係狼

在場10個玩家
除左荳仲有邊個可以盤成咁

小賴屌人應該冇咩威脅力

佢地本身識唔識

大嬸雖然係鐵腳
但玩落冇乜精彩表現, 擔心佢冇MVP

佢有時同小賴一樣會好鑽牛角尖
諗太多而搞到太複雜
我建議佢就係最好再溫溫書 表水就無咩問題
係盤技巧差啲

佢做狼視角清晰啲 邏輯即刻好咗
所以佢似係因狼拎MVP

其實係咩原因？睇唔明呢個邏輯

聽日又09蝴蝶對跳
不過對跳獵人冇咩睇 帶對方走就可以

Una係女小賴合稱金童玉女

保人嗰個身分低過被保嗰個 好似預言家同金水咋嘛

原來識咁耐
咁無咩所謂啦

身份低 去保人 , 呢個動作有咩問題呢？點樣可以憑呢點推佢就係狼？

同埋10 號點會身份低過una

出4之前出10講得通,不過佢最後完全排左4等於推番曬佢自己嘅邏輯
預第二晚走去驗3無驗4 8, 但起身又打4 8應該係覺得3 4 8裡面3狼面最大

今次可能真係擋刀

唔係有無問題 而係4原本身分最低 比人保身分咪高咗一級 相反10去保一個身分最低嘅人 但佢自己又無比人保 咁佢身分咪仲低過有人保嘅4 我係咁諗啦唔知有無錯

保人即係覺得佢好過你, 你去保隻狼即係你比隻狼身份更差出你先無問題道理同金水反水一樣,所以無事唔好亂保人

我睇返佢第一日講既野
佢係話"剛剛"覺得4號講野好怪好怪,我覺得佢蠻進坑的,
"可是"10號比佢更進坑
我覺得佢係將4 10拉左個對立面,之後點7狼 1 ,2 出1狼

我睇返佢段野我自己覺得佢排左10號入坑之後都無排過4號

係咪因為10號既發言已經認左4號係好人

個人邏輯係咁,我唔知荳係唔係啦
一開始4號發言怪又緊張,係狼坑之一
跟住10號發言,10號保4號,我聽到之後認同10號講既野覺得4號有機會係好人,再諗深D.10號呢個低玩,竟然可以保一個場上大多數人都踩既人,連我都覺得佢似狼既人,覺得10號太開視覺,視覺唔似一個好人視覺
咁可能佢係狼人,佢保緊既可能就係一個好人

至於你話真預覺得佢狼面大,我都覺得合理
始終佢既說話無好仔細咁去講到佢個心路歷程
如果諗唔明既話會覺得佢攻擊性強係合理

如果可以將成個心路歷情講埋出黎一開始推走10號
可以話仲勁過09了但我睇到佢可以咁樣盤到呢到
個人已經覺得好好 如果荳自己會覆盤,我都想聽下佢心路歷程係唔係咁

最能憎起小點，佢老味由pandakill 已經憎佢，點知跳去睇godlie 又見到呢條廢柴

我敢講godlie + pandakill 咁多嘉賓，佢一定係最垃圾最廢果個

愷樂好人狀態拉得太高
佢跳親神都好少有對跳贏到佢
所以而家做狼狀態就差太遠
同埋可能今場d 隊友太廢
佢最少要一個實力高過佢既狼隊友先做得到隱狼
感覺上佢今場因為要做帶隊所以有d 怯同緊張

咁你一定無睇過佢黑暗時期嗰陣

反而大飛仲好過佢
而且近來佢上黎都謙虛左好多

係 第一輪我都當左佢狼
踩4, 但最後唔歸4

btw佢明明身係瘦 但塊面搞到佢有啲肉地 幾得意

荳荳唔拍女巫我都以為係狼
李懿真係進步咗
其實除咗一開始上嚟同上一集 我都未擺佢去低玩嘅
低玩應該係阿虎 一貫狼式發言
抿愷樂係好定壞其實睇狀態最準
一開始抿牌已經覺得佢有卦象
第一晚自己狼坑都係 12出一隻 7好奇怪 然後4

佢掛住食女 都唔需要練狼人殺啦

佢地本身係好朋友啊

佢眼鏡娘look 確實好好J

佢呢排表現麻麻 成日企錯邊
如果總決賽無佢就無咁搞笑啦...

成場無表情已經好明顯
反而10號真係抿唔到，有進步

其實una 係乜水？唔識佢...

禾稈冚珍珠

你睇玩愛客就會見到佢
成日搭住小鐘 鮪魚一齊

今集見到好似幾有料

吳心緹騎士唔跳出黎驗好低端

即係成日有泳衣睇？

成日有溫泉出鏡

呢集堅料

但係佢個樣好見仁見智

夜媽媽又要打J

對眼似Julia
Btw 係fb見過佢色誘唔知邊個 係d遊戲環節嚟
睇到我
無link sor

好似狼人殺啲女嘉賓個個都有啲料有無例外

綜藝玩很大
色唔色誘由你自己定義

首輪報金水報銀水，方便好人排坑，方便女巫毒，好正常。

佢句野邏輯上冇錯，場上都冇人反駁到句說話。用小機率事件反駁大機率事件，雞蛋挑骨頭。

上個post先有人話女巫首輪報銀水，獲勝機率可能較高，點解宇辰講就變左低玩垃圾發言。

佢既形象...
你諗番愷樂簽入小豬公司一年左右時間，佢當時比youtube負評數有幾誇張，甚至佢上其他節目都一堆人罵佢

娛百觀眾唔罵，去到毛弟事件都破左戒，而家今日都見到貼臉發言

2020 後
荳荳同09，平均表現最好，邊個勁d就難分難解，始終荳荳有一集好暈，拉低左分
愷樂同婁峻碩，緊接其後

卜心偉晉，兩隻演技狼仲未有亮眼表現
李懿愷樂，最佳進步
小賴，暫時退步
女小賴，今集爆緊張，但幾有潛力可以常上

其實我唔明宇辰講果個打法效益喺邊
1預 1金水 1銀水 女巫
然後6揀1去盲毒
但毒完都唔知係毒左好人定狼
其實狼隊發揮空間大左

佢係想大家玩得好睇啲定點

如果講效益應該係騎士盲撞

如果個女巫係荳荳/零九呢啲高玩咪得囉，
但如果係斯亞或者佢自己，分分鐘毒走埋個獵人。。。
同埋都唔係場場都啱用，
如果金水銀水都係女巫，最後好人坑都係得兩個

佢邏輯唔係話錯，不過佢表達得好差
你見咁多人都聽唔明就知

第round以為10係女巫，4號銀水，3號係狼

報銀水還報銀水
盲毒橫盲毒
兩樣野無關係啦

我睇唔出盲毒有咩效益
咁不如抿牌就咁投
仲有票型睇

盲毒有機會中騎士/獵人
之後身份又可以比人跳
我唔覺得減走預言金銀水咁去盲毒有咩效益
如果為左做效果比觀眾睇另計啦

一開頭睇覺得荳荳有身份
但我都覺偏狼
佢第一日個歸票有啲奇怪

佢第一round的確係好重殺性
但同時令10號狼美做左焦點

印象中荳玩狼唔會咁衝，搞到我以為佢係獵

4號話佢殺性重都無錯

10號做焦點都唔怕啦
出局先發揮到作用
係呀虎太on9
0作用就走左

所以10號一開始保個全場踩的人，好似冇諗過自己身份可以點操作

狼要贏都幾難
走左一民一狼一獵

女巫唔暈都無咩機會贏

第二round 10號表水係民，再盤民少過神，推走5號
第三晚殺預瞓女巫嘅話都有啲機嘅。。。

以前係cool又尷 呢個cool但chok

今集狼來了好似幾好睇

10號跳騎士有無計
跳唔跳得贏5

pandakill小樓都好廢不過起小點係連個樣都黑人憎

終於有九澤

零九係咪狼話自己腦容量思考能力降仲拍獵人 真獵人狼唔係會留到佢最後唔殺咩

似想吊真獵人出嚟

我估佢係 睇愷樂點睇
定狼就直接票佢走 不過票自己都得

拍左三年原來 焦凡凡同查個毛

補Link

依家認左之後上節目會唔會多d閃光睇

好似佢上次對鋒澤話你兩個都要 要邊個.
下次就係她是我女人 你不能要.

人地小樓起埋都有個樣 條廢柴又肥又樣衰，又成日擺出好有自信嘅樣，好嘔心
記得唔只一局係俾佢一個搞彎晒...
總之就好撚憎呢條自信屎忽鬼

我有無睇錯? 查個毛講完呢句 佢女友好似無咗笑容 同埋佢地明明情侶但坐到咁開咁遠

想睇埋09呼呼放閃

澤會呷醋的

如果狼人可以加夢x就好
應該會好好睇

拍左三年幾？ 三年幾前凡凡仲未加入反骨喎...
我就唔信加入反骨前就已經一齊

嗰次宇辰都唔啱啦 明明愷樂無心犯規佢即刻捉出嚟講到愷樂出貓咁 佢自己都唔知有錯但宇辰講到佢特登出蠱惑唔認 搞到愷樂無得落台 然後愷樂又唔識大體撐到咁行 同個細嘅計較 搞到要其他嘉賓打圓場

邊集? link?

報少就話 報大應該唔會

好唔出奇嘅，凡凡未入反骨前瘦好多正好多，可能因為咁吸引到婁俊碩

可能對望先好呢
今晚又係有佢地兩個

講起嚟娛百之前都幾慘 主持嗌交views都係得7萬

上兩次網紅局佢都無做d咩
呼呼問佢地係咪會殉情兩個答都無答過
雖然個日錄0995個時就好痴纏

有真女友係度 九澤就唔做效果

愷樂做左咁耐，由一開始跟豬鬼學做效果比反應，到可以做小主key,再到依家自己主key無冷場，加上其實都算幾好人緣啦

個人又無咩殺傷力，又楚楚可憐咁，好多前輩都好錫佢。
小s 蔡康永 憲哥 都好鍾意佢。
加上依家老細係小豬，仲會有人敢屌佢咩

佢計年資都升格左做愷樂姐好耐
已經好少人叫佢做蝴蝶姐姐啦

其實依家娛百唔計豬，同場年資最高應該係宇辰，以前毛弟 棒棒堂果時，仲早過小豬上小巨蛋

依家好似唔少人叫佢愷樂姐，狼人殺入面有時都會聽到

入面唔係幾乎個個都叫佢愷樂姐架咩

台灣演藝圈都好講輩份既
9成9來賓資歷都淺過佢

唔會句句都愷樂姐

omg... 唔識焦凡凡，覺得佢幾好笑幾nice
但講真，咁肥，唔係好掂喎
雖然真係大波大籮

但點解我睇平時youtube片都係覺得呼呼痴09，唔覺09特別鍾意呼呼咁
定係因為09本身都cool呢

09本身都cool 佢自己好似話過結唔結婚都無咩所謂
同埋佢地都一齊咗7年啦 有次佢拍拍呼呼個頭好有愛wo

唔表露出黎啫
一齊左咁多年依下已經夠閃
愛你愛到變成一首歌都好似係寫俾呼呼都已經夠啦

7年 而家先知

之前擺明唔公開，次次狼人殺同場，大家都扮晒唔熟咁，0 互動

駛唔駛咁靚

佢初初加入反骨時好正ga
你可以睇番2年前既反骨片
係後來愈來愈肥，仲俾團員叫做卡比獸
不過近排明顯減番少少，希望可以返去2年前高峰期

啱啱先知誠實小郎君係棒棒堂嘅小祿....

今晚有狼來了加狼人殺

佢男友就正

原來Una 以前都已經上開娛百
又會而家先開始上黎玩狼人殺

好耐冇見佢上去玩

我都係無意中聽到佢唱歌幾好聽再search先知...
小祿好樣衰 但小朗君幾好睇
雖然係同一個人

越嚟越多人脫單 遲啲狼人殺可以搞真·cp局

同你一樣係咪因為整咗排牙 今日search完真係嚇親

咁都叫嗌交綜藝成日有架喎

09真係越嚟越搞笑
btw娛百對佢地真係好 又剪成半粒鐘

查個毛

真係好笑得黎幾感動,咁多人要屈係角落咁耐俾驚喜小賴坐實四堅情團寵
同埋好想睇下本寫真

除左騎
全部身份出晒黎😂

狼人輕鬆輸左
09唔想玩😂

嘩個愷愷賣哂狼隊友出去嘅

今局幾無聊下

4神裸跳示範局

證明跳晒出嚟狼真係冇得玩

呢局就係宇辰一路叫嘅所有人拍身分 女巫揀個毒嘅玩法真係坑好快出嚟

09 係真係唔想玩定想引神出黎
雖然佢咁玩女巫唔毒/毒錯真係即贏既

真係好快玩完，冇乜嘢睇
趕收工玩法

鋒澤毒岩應該差唔多

最悶嘅玩法
09 對跳嘅又係愷樂 唔會贏到

愷愷又玩得唔好

證明神跳就唔會輸
不過都要個女巫毒啱/敢即刻毒

今集睇狼來了應該精彩啲

好ON9...
係咁打銀水

明明佢上一個玩家係女巫
講完2銀水 咁就咪鬼打2啦
狂打女巫銀水 呢個毒都唔洗點諗
佢到底知唔知女巫有毒藥

最柒係諗住嚟個大倒勾點知比女巫毒返

查個毛揀岩輪次

陳零九係自然現象

倒勾倒到即刻變公共狼坑真係好柒

男友係邊個

證明宇辰表達得唔好

不過好似都要睇位置?

09依家蝦小賴仲勁過鋒澤
小賴後面比人打好好笑

好好笑

荳荳捉狼堅勁
命中率好高

狼來了我開頭以為個咒語係3個問號
仲心諗嘻小瓜點解會話係1個字

今集狼來了好睇啲
真係幾好笑 又係呢兩狼贏

狼來了真係小瓜主場

好鍾意睇09鬧人

正式預告 仲好笑 悍跳綜藝咖
投7 頭七 爛到

效果滿分
加上呢班陣容都好睇

狼人殺有幾個低玩
好似一去狼來了就勁好多

語噥做先知做到俾09當係狼

本身想講鋒澤玩得幾差下雖然好好笑
但點知佢竟然估中

佢又罵 心諗做咩鬼
佢估中反而狼人贏 先知已捉到狼

預告笑死
零九好正

今晚22分鐘，我以為獵人場黎
09 蝴蝶明顯攰似拍到第三集先咁

今集狼來了終於係最正常一次玩到第5輪

不過村長係咪先知都知答案所以唔關事

我想問狼來了
村長係先知咁咁咪仲難玩，少咗個人帶？
村長係狼可以帶錯曬？

鋒澤直播講過有日錄咗8場(冇記錯嘅話

係呀 如果村長係先知係好人最難玩

村長狼可以帶錯風向 但唔可以被先知發覺

聽晚果集睇預告已經好癲，09已經痴左線

09 上娛百開心好多
而家靠佢間唔唔中做下效果先好睇
今集09好快就休息太悶

8+9勁癲
頭七都講埋不過鋒澤中文唔好get唔到

今集狼來了兩個由頭到尾剩係自己傾自己閃到不過09都幾辛苦成日要翻譯,聽到連咩係姓氏都要解釋俾澤仔知

我懷疑其實上集佢對自然現象解讀就係自然
現象係無關痛癢用語

wtf

佢應該係get唔到現象係咩剩係著重自然個part
今集變自然現象陳零九
兩集有小瓜同九澤既狼來了都好正

8 集會腦爆炸 係我應該最想拎騎士 鳩驗一個

不過啱啱翻睇真係問姓氏係咩
中文真係好差
下次搵凱希坐佢隔離玩啦

睇班高玩，係得查個毛同鋒澤未lup油
其餘幾個都明顯跌watt，係09 蝴蝶跌watt得好誇張

查個毛仲歸得好好

愷樂應該最辛苦
因為錄完仲要做LIVE......

係第三集 用郭雪芙黎計
呢集肯定第3場
個日仲有無拍唔知 要睇下佢地既衫一唔一樣

你指效果定咩先?

其實村長唔可以講太多架下話

好笑左d人以為佢認真講投7，原來搞緊gag

好人捉狼機率大d?

不過呢場兩隻演技狼都唔易捉

證明娛百板 真係全跳就極速出坑極速完場

之前唔知有邊個巴打話 ~睇狼人殺就係要睇好人贏，唔洗效果，贏最緊要，唔知今集贏左又好唔好睇呢？我就覺得好無聊

佢玩好人再係咁勁，應該永遠過唔到第二晚連09都知留佢響場最難搞

變相賺哂體力

佢好人太勁，佢狼唔知點先玩到同一個狀態

09 咁樣自暴自棄打法，換着第二個一定比人屌死左啦
同以前蝴蝶勁想比人首殺一樣

BTW 鋒澤同09 第一次同場玩狼人殺係幾時？呢對CP 係點出黎既

同埋要睇配置 試下揸毒果個係逸祥

呢場? 點解會有 應該因為鋒澤狂捧狼人殺偶像

毒埋個真獵打平衡

今集播完又多咗人屌騎士呢啲bug 角色破壞遊戲體驗

騎士今集驗唔驗都無分別，2號唔驗都投硬
重點係全跳身份 ，無曬坑位 ，狼現曬形

我覺得都係講呢個10人局整體騎士非常差

首先應該係四神仲要三強神
導致狼隊無得唔屠民而屠神
騎士令狼可以杠推機會少咗 死左有遺言都屈機

宇辰去咗紹安直播之後收斂咗好多
果然明星都係會比到凡人壓力

另外今日反而多人插場上玩家唔守規則
特別講荳荳插嘴 呢點大家都要小心啲

見到李懿又玩緊

睇字都覺得攰cls

近排大家插嘴情況好嚴重
下禮拜嗰集09喺小賴講野嗰陣鬧人其實都係插嘴

如果頭先雪芙係拎白痴牌成件事就平衡好多
雖然始終都係輸

今集又突顯 鋒澤一唔玩梗就會變認真，起碼唔會全信銀水
荳荳呢幾場都玩得幾好，2020黎講佢仲勁過卜心

做效果 隨佢插啦

未公開承認，唔肯定

宇辰好明顯私下有練，同之前唔同左，只係佢而家表達能力追唔上

宇辰講果d 係客觀正確邏輯，但仲比人主觀定否定。根本而家佢把口講乜，都有人話佢錯。

陳敬宣靚啲

我反而鐘意睇狼人贏

咁唔通欣宜都照食咩...

09唔守就坦白講唔多人唔會插.因為人氣高
不過應該都要控制下佢地..

BTW 係聽日

+1

佢叫人拍哂身份出來玩果啲
其實好早已經公認係得
場上面玩開果啲都一定知
只不過咁拍哂出來已經唔係玩緊狼人殺
佢地都冇興趣出頭玩爛個局迫製作組轉牌
同埋明顯製作組對玩咩身份
係有佢自己一套諗法
網民都迫過佢地走騎士
但明顯一直都唔成功
邊個仲咁蠢去跟宇辰咁講
拍哂身份出來玩等同
打騎士呢張牌存在合理性
到時得罪製作組冇得上自己邏來

+1
狼人劣勢啲，每次都想狼人贏

騎士合理性其實娛百制作組一定知

佢地確實最怕今晚呢種方式
今集位置發言狼有優勢 陳零九就迫神跳
擺明想快啲完局 仲要跳獵 得單邊預

騎士呢個角色不斷挑戰觀眾接受度
今日已經爆爆地 嚟緊應該仲會再爆落去

騎士一定係為時間而考慮嘅角色

我唔知宇辰係咪紹安講定點...
係節目角度真係唔可取 所以騎士一般都默認第二日先出 除非騎係兩預先後...

個人覺得插一兩句嘴做效果冇乜問題
但係荳荳咁樣提愷樂狼美嘅可能性 直接令愷樂認佢好就

你講起佢地第一場到正式cp兩場可以開post多個list放埋

邊度? youtube live 網殺?

都算幾明顯犯規 其實做效果有時都會踩界

製作組最近幾幽默

狼美第一日好似唔洗聊爆?
你前一晚求奇訓 都唔知訓咩人
但佢第一次中狼美?不過亂玩既話鋒澤仲多

之前玩隻app 房規叫人騎士既話第一日盲撞
心諗做乜9 撞錯左係咪退房搵新局
但而家睇耐左 騎士真係好勁
另一隻app冇騎士但香港冇得down

狼來了

小瓜做效果話愛正確攪到狼人抿到三六七都係平民
學零九話齋最後唔估中仲好

09好QQ

cp起源應該係09係ig貼話鋒澤成日出現係佢視線係咪鐘意佢然後鋒澤順勢表白開始

狼人了小瓜講太多野喇 完全係犯規犯到離哂譜

我寧願2日出一集
打12人局
好過而家4強神屌打3狼
完全無撚得打

好似今日依場咁
點打都輸

不過09話1/4狼，如果唔估中可能都係輸

鋒澤如果正常玩係可以幾好

認真玩係可以好好

可以棄

諗起之前第一輪 查個毛同紀卜心PK
PK完大家都可以棄
但其實正規唔得？

4會拍身份嘅
同埋猜唔到大家要表水一次，會易估d

語噥呢局應該想殺死小瓜
問佢係咪手腳並用又話唔係
話係咪罵人嘅詞又唔係

係喎
咁既話中文差既程度同鋒澤有得揮

仲要荳問係咪情感佢話係

根本錯鬼晒
佢最後解釋愷樂成日講都好牽強
鋒澤都只係錯自然現象個兩條

屌 好sweet

搞到我估答案係 「哼」
因為可以有趣又可以負面、
小瓜會講呢隻字、
有關情感
點知原來係「滾」

要分得清做緊效果定提緊水，荳荳尋晚明顯後者

村長係先知嘅話好人會難啲估，但一估中就勝算好大，因爲狼好難估到先知會係村長。

村長係狼都唔可以帶錯，會畀好人估到係狼。

有冇番個source

同意，可以答果陣講多少少，但另外俾提示其實cls

係呀 其實幾明顯...
上星期愛神局係卜心發言時講到愷樂全場保時突然零九都講該不會是2號吧
我覺得呢啲有時係真心佢地唔為意 我就唔會怪佢地
但唔太好

尋日比較多人怪荳荳 不過我覺得有啲都雙重標準 最好都係娛百自己提醒下藝人

你講返又係，根本答錯晒 小瓜直接跟字面意思當係滾動嘅「滾」應該會易估好多，單純係一個動作無情感。佢理解成日常生活叫人滾嘅「滾」就真係難好多

閪小瓜真係好撚on9
任何要用腦嘅遊戲同佢一隊都整定要輸

係bl係愛呀

兩個ig大把狗糧食
不過睇下有冇心逐個po挖出黎睇咁解

有follow佢兩個ig

有零經驗新手fd想學玩狼人，應該比邊幾集佢開始睇先

如果真係想學嘅 唔應該睇娛百
娛百始終未算正規玩法

正規有上警環節 令到首輪發言同娛百已經差好遠
加上娛百有騎士 同十人局

無計，我地得10個人，所以我地都係玩娛百版
好難叫到12個人由其是呢家個時勢

如果唔介意中國野
godlie果d係幾好睇既

我覺得可以由2019下半年開始睇
大家都開始識玩
因為最早期個啲大家嘅水平都未算高
個個都係划水居多

其實 零九 話 預第一晚要跳

但睇返佢自己都試過拎預第一晚第二個發言 唔跳，想打套路。

咁即係點

早期?

btw0995好似終於覆盤鋒澤玩得差嘅場 有啲期待

20190701 試過，近期就唔記得
.不過佢自己都打套路 第一晚唔跳啦

黃偉晉好似2019年8月返黎，佢返黎之後，愷樂都開似爆發變高玩再縮細d個範圍

第一晚跳預呢個玩法係上年年尾先興
因為以前唔興悍跳，所以啲預言家鍾意收埋查到狼先跳，甚至有啲查到狼都唔跳
2019 年尾開始大家都變高玩，多咗人識悍跳
所以先咁強調真預要第一輪跳出嚟俾資訊排坑、追輪次

打法問題姐
真預都可以預計會有狼桿跳，再加自己查兩晚，然後搏自己係首刀，安全，第二晚先跳出黎報，可以係1金水2狼/3狼/2金水1狼，再加自己，幫好人排坑。
零九都係咁，只係第一晚唔跳風險高

佢叫殷龍個下有d溫柔有人個樣有d招架唔住

0995真係越嚟越好笑好多梗玩唔厭

玩狼人殺有風險
金水銀水有包有點

09假跳功力真係唔得，近呢幾場冇次跳贏

表情跳得太正經，好難信佢

天黑請閉眼係咪要轉台灣app store?

最近兩次都係對愷樂
係有鋪搭雪芙（狼美）
09小狼悍跳 再成功扮到狼美

娛樂節目，太介意輸贏做乜，玩樂性質重要好多
小瓜係娛百入面最好笑之一

好多綜藝節目都係最後時刻放水

我反而覺得小瓜好識做村長，逐輪逐輪提村民，又唔會放水太多，又識同村民互動做效果。

佢做村長，村民真係去到last round 關鍵時刻先估到答案，觀眾就係想睇呢種緊張感，慢慢一步一步追上答案既感覺。

佢好知觀眾想睇d乜，同時又識問製作單位提唔提得，好識做藝人。

通常狼人贏都係有種懸念感覺，又期待好人搵狼，第一輪就估哂狼就冇哂刺激感

之前有巴打話其他小賴唱呢首live
原來音樂會嗰陣已經唱咗

3個最強女嘉賓做狼，呢集有D 期待

後尾好精彩
偉晉好神 好好運

狼人殺都見到你

孫生真係幾句已經笑到痴線

我有睇開

頂 佢加埋d動作真係笑死
風田飲醉咁

佢真係搞笑擔當
玩得差都嬲佢唔落

狼 唔衝1？

09後置位

7 是但投1，2
就搞掂

走去出10

又係3隻女狼

語噥唔掂喎...投10 做乜9
點都衝走09 啦

7係咪on9

偉晉

超勁 連兩狼

唔知7係咪覺得自己好醒
走去投異型票

7號會拍民定 神呢

今集完全係愛神終極屈機型

偉晉同風田好好笑

笑左
7話1係狼坑
投10
仲拍平民
條友識玩

鋒澤今場終於

7 應該直接認狼話自己同民連左
叫隊友屠民可能仲可以混淆到好人視線

玩狼黎講始終卜心係一姐...明顯容易令人相信

語噥就快跌膊

一面講一面跌真係好吸引

無騎士正視野真係好...

孫生真係好鳩好好笑

之前話偉晉難攞MVP, 點知今日就畀佢執到個

見到呢3隻女狼仲以為好大機會贏
可惜可惜

投10個個神都覺得你狼呀大佬
幾搞笑

大家終於燈到偉晉MVP
雖然係愛神做到野新角加乘

愷樂第一晚已經將4同7放狼坑

語噥呢場有料到，應該操完再上黎d口才

如果語噥跳個女巫得唔得

佢認到123好 9民 8預 6金水 5出局
7狼
又真係得返4 7

2次狼都無衝票搞到輸晒
偉晉今集個mvp堅係幸運同新角加乘

見識到愛神玩得啱
真係可以好屈機

假設語噥跳個女巫
大家投走零九
夜晚鋒澤毒走語噥
都好似仲有2民3神喺到

笑死孫生投投小賴頭先冇留意

但都要睇愛神下晚連邊個

玩唔啱箭靶 玩啱MVP

要睇埋愛神點連

一個小賴;一個偉晉

其實愛神可以將7連落預言家度
既然咁認7係狼，8預又一定被刀

09點曬三隻仲唔沖，小賴都做埋勇氣牌了

4 5 又話做癮狼
但發言投票完全癮唔到

可以連自己 都唔怕
不過應該可以唔連都得 否則打到4 OR 3人殘局會必輸

隱唔到

冇聽歸票位表表者

我都諗會唔會認狼仲好

佢呢排趺曬watt完全唔掂要搵紹安補習下啦

認狼嘅先出

係囉 小賴已經帶頭投09
大好機會可以一齊衝

呢場輸有D 可惜

下，佢又係跟紹安學架咩?
一齊玩啫

認狼唔得 佢地會覺4死一民無所謂
因為佢地覺得一預一狼走

輪次足夠

我估佢地所謂隱狠 = 唔悍跳預

只係慫狼局 唔係隱狼
隱狼要似愷樂果種先似

小賴近排攞好人牌都好暈

小賴同卜心都退步咗

鑽牛角尖型 對細微位捉到緊

話說睇左星期三Live
問米同愷樂話最近玩得好爛
不過會有新角色

呢場真係睇到09有幾高玩
邏輯超好 第一晚就點2457坑位
今日又好好笑 孫生 小朋友齊玩耍 勁正

佢真係諗多左
可能個總冠軍令佢壓力都大咗

愛神好撚屈

應該都係 同埋下下都拎冠軍個名講好難唔大壓力
練多啲 提升邏輯應該唔錯

睇到勁緊張
講真女仔口材真係好好多 09邏輯再好講野都仲係差啲
欣賞今局有試新玩法

呢個3女狼好撚正

佢本身個底唔錯 練一下邏輯變真高玩唔難
不過其他人成日拎個冠軍嚟串佢又幾好笑

其實愛神局 愛神出左來報情侶
狼王唔係情侶嘅前提 自爆咁咪可以帶走2個好人

無錯 佢嬲最多開直播屌下
都玩得起嘅 起碼豐富啲個節目效果

所以要連狼坑入面嘅人，魚伯個愛神係考人搵狼嘅能力

狼王係情侶先可以帶兩人 自爆的話

我嘅意思係話
假設2個情侶都係好人
咁狼王自爆帶走其中1個情侶
咁另外1個係咪都會死

如果第一round卜心知道連左 2同6
佢自爆帶2或6就帶到2個人

我諗到其實兩狼係咪可以唔認愛神
4先話唔認愛神 7都唔認 將10放上輪次？

完全唔覺佢好笑 大把人好笑過佢
講偏暈既人入面 孫生好笑佢百倍

哦 搞錯意思 係呀 咁真係幾大收益...
愛神除非焦點牌 唔係好難會報情侶我覺得

我唔覺得佢好笑
孫生呢d先叫好笑

我只認為狼來了先係小欣嘅舞台
上集狼來了小瓜幾有效果

語噥首先投錯
跟住又輪到卜心投錯
唔係佢地仲有機

狼人殺佢表現最差 睇佢其他環節氣氛係帶得唔錯 但喺狼人殺正係做箭靶

我都覺得係
佢問問題成日拎自己打比喻
自己挖坑，好過癮

但狼殺佢真係玩得唔好，專心玩狼來了啦

呢首歌係幾好聽既
不過客觀d講，小賴唱歌有進步空間，唔係話佢走好多音，係唔太識運用把聲

其實佢認左7係狼 又諗唔到連邊個既時
就應該直接連預啦 要諗個一晚邊個最大機率死嘛 諗唔到連邊個咪當毒咁用囉

無得唔認？
一黎無其他人對跳
二黎其他好人知道自己唔係情侶

我覺得偉晉報埋第一晚條鏈會更加好認

下集如果佢真係拍手狼就um

可以試下 話5係愛神走
其他人知自己唔係 咁咪更加可以講得通愛神死左

同意 如果佢講哂兩晚 就係定神

哦～ 咁樣可以一試 但佢兩個太焦點

鋒澤依幾場都玩得幾好
佢認真玩真係有娛百頭3

晉賴又開直播屌酸民

記得佢2020年冇一集特別勁喎

不過又未去到以辰個種一姐變低玩感覺嘅

佢唔玩cp梗同唔強調話要攞mvp嘅時候
通常都玩得唔差

2019總冠軍一定係陳09

小賴只係個兩場抽中好牌有表現，但09係全年都勁

小賴呢排真係狼亢錯到7彩

之前巴打都有講，條友多數暈到最尾一round先清醒返，好過冇啦

運氣多少少

呢場09 鋒澤都發揮出色
跟啱邊揀另外兩個

鋒澤唔玩假跳 正正經經咁幾好

對手09點會因為呢d語病打佢

但有次小賴毒錯小豬獵人完game果次，09又真係試過口誤講錯金水既

卜心不嬲玩狼起家，玩好人就一時時
記憶中2020年佢好似比較多做好人，所以無乜發揮
淨係粉絲場佢拎好人已經表現一般

只可以咁樣，如果就咁對跳點果兩個就已經唔會認你

其實我有少少懷疑娛百做個冠軍俾小賴等問米條氣會順D

ig?

鋒澤定律

其實全方位都勁又真係難
卜心玩好人差啲有時我覺得佢係神職成日錯判自己要做事嘅timing...成日覺得唔係自己輪次而事實其實係

點解

我都覺得係
小賴果兩場唔係最好值，我印象中好似荳荳09表現都好過佢
比09就問米唔開心

呢個係另一種玩法, 唔跳出尼報連左邊個的話未必出到戀人, 連大機會中刀嘅就一樣可以發動

係 都幾好笑
有人話佢冠軍買返嚟 講話100萬賣比人你
要退獎盃 佢話我就係果兩場玩得好呀
可以接受話佢玩唔好 暈 但唔接受話佢唔謙虛 膨脹
仲將兩條酸民個名讀出嚟

另外就有人話表情太多 佢話有時新嘉賓緊張搵佢地幫手做效果 仲比左鏡頭佢 點知比fans 話唔尊重佢嘉賓

同埋因為大家熟左可以夠膽講大家邊度發言唔好

語噥

問米好多次夾硬唔頒mvp 俾09
你話問米心入面無妒忌09 我打死都唔信
如果再頒埋冠軍俾09, 我怕09 會變下一個小鬼

卜心投2唔投1都要打屁股

係呀，搞到09 變下一個小鬼就大家唔開心
節目組都會好頭痕
反正09 又擺明唔係貪個冠軍，不如俾身邊小賴or 鋒澤呢D 仲 "皆大歡喜"

見面會個場 小賴直接話：女巫去死好吧
我仲諗住問米實記成世 雖然肯定係小賴慘啲

紹安之前好似都覆盤過見面會 佢都話小賴咁講嘢 係咪想唔洗撈

荳荳第一場跳預都可以
第二場全場唯一站錯邊 唔係騎士身份自證就被杠推出去 雖然佢搵到狼美卜心

09 兩場唔係好大表現 算第一場擋刀成功叫深刻啲

反正我覺得都係自己圍內小圈子投票揀
09呢嗯...嚟緊有季冠軍戰可以睇下問米點睇
正路09季冠會贏

成班女玩家都玩過

佢一直想做焦點 搏被票走

狼隊都成日衰呢啲位 仲要歸票位係狼同伴
我睇果時都心諗緊卜心打2 語濃打1 你地仲唔一齊衝票

我岩岩睇完正諗住貼上黎
見到最後鏡後面 小瓜抽風田水

雖然語噥今鋪表現唔太好
但好欣賞佢第二輪+PK個陣冇放棄
連09都半信佢真係民 但都係要犧牲下
但佢真係由全場身份最低打返個狀態上嚟

本來就係皆大歡喜

但小賴2月呢排好似表現走晒樣

好似頭先呢場捉住09一個bug就狂踩佢狼

乜好人一定唔可以講錯野架咩

09 唔好彩抽中平民搞到0 發揮
問米一定唔會服氣自己輸俾09
節目組又要頭痕點解決
可能會頒俾鋒澤

5有機會係民走如果認4 7一民一狼係有機會輸, 我可能唔會博留7比女巫

女仔做狼辯論表水會落力啲
男仔通常講完, 你哋信就信唔信就算

可能怕尷尬, 唔想演咁盡

咁5呢

講到條帶都就跌無得唔信啦

佢一面講我就一面淨係望住膊頭

節目組心諗人生真係難
搵個做醜人早啲帶走問米囉
無發揮無得唔服

俾鋒澤前可能會俾愷樂

09邏輯係好不過表水不嬲一般

除左愷樂，應該真係無人夠膽做呢個醜人
不過09 已經大家公認真高玩
其實拎唔拎真係無所謂
去多幾場校園show 搵真銀買公仔 仲實際

我諗法 唔知算唔算上帝視角
在場其他好人認為5佢應該覺得狼>民
假如4民 7認狼 票7 完全可以

如果佢地會覺得5真係似民走多過狼走
咁你咁玩就可以

我見佢PK/焦點牌前好多時都要話點樣講先可以說服你呢
佢都幾常講如果我係狼我自爆就得之類
唔係真係太有說服力

題外野

第1次睇孫生想喊

都要睇狼王喺愛神前面定後面, 而且玩得深D愛神可以專登報錯情侶報前置位發左言嘅反正得情侶知真假

佢係用收益/打法去表達
女仔就狀態+自己睇法

MVP 賽真係要顧忌啲
季冠佢地就唔客氣 上次梅林預 同唔投票女巫直接被帶走

09 佢放得好開 係fans 先放唔開
未有人挑戰到佢娛百最頂配

扮連錯好人保好人?

最近反骨見酷炫發火多人睇就成日做呢類企劃

佢最尾pk駁09話唔會推走小狼嗰度好好 講佢太有視角默認5係狼走 咁短時間諗到要咁講好好野

笑中有淚，前面扮佢嬲笑到
後面兄弟情

我相信09 拎狼會玩呢個套路

佢兩個堅好兄弟
反而奇怪佢兩個好似感覺同瑋哥唔太熟
舊年瑋哥斷左腳都唔探佢，好慘

佢最近玩得差嘅原因
就係因為不論水平高低
只要你講嘢有bug立即入狼坑
完全不會考慮民也沒有視角or口誤
攻擊性太強
應該過埋呢排嘅存貨 之後應該會變好

愛神可以自證, 下一日仲有情侶就穿煲 如果當日推唔走愛神就送雙狼

愛神局可以好複雜

次次荳荳上狼人殺都著得咁保守

鋒澤聽得出係有邏輯, 不過成日想show操作亂玩穩穩陣陣打佢係OK嘅

新圖?

雖然5唔係狼王 09係狼嘅話的確冇打5同衝5嘅理由
但語噥個一刻只可以打09
卜心都好似有啲想放棄 但語噥可以係咁慌 幾乎全場都踩佢情況下仲可以辯到咁

最接近09一定係查個毛，只限好人
見面會同前晚揸狼美狼王，09都係要狙死查個毛
間接反映左09睇得查個毛幾高

佢呢場個look真係勁靚

以佢呢個位置 佢今場打09嗰兩個理由都合理嘅

佢覆盤嗰陣都讚過查個毛好神
單邊悍跳預佢都夠膽投，好似開咗天眼咁

小賴對問米無威脅, 唔會做佢

問米唔嬲女仔

0995有集都覆盤見面會
標題係女巫第一日應否救人
我覺得佢兩個肯定係咁恥笑問米

通常話今次一定拎mvp嘅都點錯曬坑

佢表情認真個樣好好睇

問米後半段仲要玩到咁
佢地實一路覆一路笑

學09話齋狼王自爆帶人就得做咩嘥咁多好口水

其實面殺嘅狼槍可唔可以自爆帶人
定係要咩白狼王

佢最後個表水真係幾好

魚伯都係狀態流+Oral考試, 捉到句語病就唔會放

趺左落尼咪又係得個膊頭

查個毛好人第一日都冇點暈
狼坑亦好準 真係隨時好過09
但狼牌水平真係差太遠

諗過如果mvp賽查個毛有份嘅話
可能2019冠軍會畀佢

見面會嗰場09狼王自爆帶走咗真預

娛百係黑白混合
正式係白狼王板先可以自爆帶人

狼槍同白狼王係兩樣野黎 但係娛百合併埋一齊 狼槍係唔可以自爆 白狼王淨係自爆先可以帶人

啱啱開始睇，想知點解09拎冠軍問米會唔開心
其實我睇完2019總冠軍個兩集，都唔覺小賴表現特別好

其實可以好簡單

因為面殺會玩預女獵守+狼槍嘅版本
想試下女巫第一日跳出嚟排下坑嘅打法
但就好驚一拍自己女巫 狼槍會自爆帶到人

我覺得佢偏問米玩法, 成日點三狼出尼但盤唔清楚邏輯好多操作都好大膽, 唔知佢靠場外定抿人

我幾想睇0995搵查個毛上去，可能九澤都想知點解佢做好人野野點三狼

搶佢風頭

呢排少咗見到查個毛

第一round小賴踩零九踩得咁死
而且小賴提嗰個bug真係存在
根本狼隊就應該跟票投1號
結果得荳荳投1號
最後搞到零九推唔走反而荳荳被人投走

然後第二round已經好難逆轉
就算卜心投1號成功推走零九
好人都會因為卜心明明踩2保1但最後投1號
呢個發言同票型不一致嘅問題而捉到卜心係狼
以鋒澤呢場嘅狀態一定會毒4
最尾狼人輪次都係輸
除非雨噥神到可以第3round說服大家去投風田

所以第一round真係關鍵

掛住同凡凡拍拖啦

今集難得小賴咁暈死要投09, 唔跟住沖走09 真係錯晒
亦都因此睇得出最近狼人殺平均表現嚟講
荳荳已經開始> 卜心
希望卜心加把勁追番上嚟，多D 表現

小懶做晒醜人 狼隊都冇把握機會
冇辦法

問米好多次夾硬唔頒mvp比09咁誇張 邊集？

三女狼本身都算高配，無把握好真心可惜
一開頭以為呢場狼會贏

荳荳今年好似勁左
比起上年開始有幾集突出

狼喺呢個板子仲難打過騎士生存空間極細

真，一開始見到呢三狼仲要見佢地話要打隱狼戰術，真係好期待。點知呢場崩得咁快

今集真係4,7最值拎mvp
做晒焦點牌命懸一線咁大壓力都有咁強表水真係好勁

好耐冇入嚟留言，今日呢場真係忍唔撚到
卜心喺度玩乜鳩呀
做狼唔衝1票 死到臨頭仲拉仇恨

btw想問見過嬌怕黑喺唔喺度

唔識投票 表得幾好都冇用

好欣賞今場啲狼咁努力表水仲以為好快完

就算係睇狀態搵狼，都冇問題

第一輪小賴想投09 唔算暈吧
前置位冇預言家發言，小賴傾向比容錯佢地都合理
09的確自己發言失誤，自己走入坑

咁愛神咪比情侶話假愛神，然後比人推囉

小豬 愷樂 宇辰 係咪主持身份直入mvp 賽？

唉，見預告問米下星期一回歸了

奶完上面咪落返嚟囉 都唔係第一次嫁啦
坐等蝴蝶串爆佢

鋒澤係咪飲醉酒

八卦問下 小鬼即係咩事 冇追開綜藝

呢排咁耐唔見佢好睇好多
個個都好認真玩 希望問米返嚟唔好又搞亂檔

最後個小劇場

係愛的膠帶

戴係手到

長期飲開09

佢地講投票問題真心好
快啲改啦
一齊用ipad 投票啦 show 係個mon 我最建議

除左偉晉、小賴（雖然算半個女仔）

電子化真係最好，有個螢幕即時宣布邊個投咗邊個，邊個要出局/邊幾個同票要再發言，不過真係睇娛百肯唔肯洗錢去整

覆依場再睇一次都覺得成局好迷除左查個毛無一個好人勢力係做岩野
特別係投票個度真係要改,09都認睇到鋒澤去投10所以佢去投5

兩個都係女仔個邊

0995 覆盤呢局係唔係想擦問米鞋
難得三狼在場贏perfect

既然狼人殺帶嚟咁大收益
投資改善下應該啦 我覺得Gopro 錢放係電子化仲好
而家gopro 主要focus 投票但拎開啲就睇唔到投邊個

一齊起點就係由果個傻逼開始

果時好似大家都諗點解會咁樣分票...

其實唔只佢地 有時我見卜心都係咁
宇辰上次即頭跟票 呢個都係解決跟票唔公平地方

我都係咁話
gopro 真係浪費左，成日反而望唔清舉咩牌
買gopro 嘅錢改買ipad 綽綽有餘啦

不過睇完覆盤又突顯采子嘅神奇
明明第一round 仲on99 去投獵人
第二round 即時裸點三狼
反差太大

佢老闆應該叫佢上多幾次 咁就睇得出佢係點玩

第2 round坑位太擠 而且09投票反應爆水 點中三狼唔奇

第二round 采子發言先過09
佢點9,10 都仲可以，但點都好難點到3...

琪師兄定絲打召喚

巴打有冇睇飢餓

of course
有咩想分享

幾時要開埋post

好似冇乜人睇
不如你試下開

做狼可以做隱狼，就算發言無咁有攻擊性，起碼投票都要出到好人出去，起碼保一個狼，下回合可以再努力表水。其實投異形票係好難做好身份，因為完全唔係為好人做事嘅行為，所以出一個普遍人認為嘅狼（當然最好唔好投隊友）先似一個隱狼。同埋太多人已經跳平民嘅情況下，狼唔應該跳平民，一係唔跳，一係悍跳未有人認嘅神再幫隊友做身份。

啱呀 特別係隻1已經點咗4 5 7出嚟
其他兩隻牌絕對有理由對1有敵意
有咩可能去投張10

隻1個聊爆點真係可以大造文章
難得2號神助攻 咁都唔識上

你本身召喚我想講咩

做隱狼真係要跟愷樂學嘢
完全冇幫好人做事都可以俾全場保

卜心玩假跳好少少 隱狼佢麻麻

其實難得今場冇騎士 真係反而可以玩返傳統個種假跳預言家囉⋯⋯

所以先話最近荳荳絕對在卜心之上
起碼荳荳識得醒目去沖1 , 卜心投2 都算
語噥投10 真係好低手
結果下round 即時俾所有人踩

真預係愷樂，好難跳得贏佢

好中意睇蝴蝶佢依家真係好全面
依家日日都想睇佢攞mvp

狼唔悍跳預太難玩啦
1預1金水 跳多1-2神
差唔多排晒坑

雖然我遲咗煲返 覺糖果喊唔係演技定貼面 佢當下發生唔知咩事而喊咗 唔似做效果咁 小賴大嬸荳好暖

以卜心水平，同樣乜都唔做既話，一定第一輪就比人投死

佢後尾係話今日難得有打扮襯過衫嚟 唔想咁早無鏡頭
應該係咁搞到情緒一時之間湧上嚟索性唔忍 直接喊

係佢地幾個好溫柔 正

卜心真係要加把勁追返，上年總決賽嗰幾個好似得佢2020未拎過mvp，再係咁嘅狀態今年總決賽難啲見到佢

成班pk集體恥笑小瓜

拍手資料庫

卜心

走心太明顯

google 豬鬼 兩個字已經大把野睇，唔好伸手黨到咁

仆街 丫頭間茶飲鋪係藍店

宜家翻loop舊片
真係幾憎大根

我迷卜心 但比我感覺佢最近好似轉左打法冇咁勁

八婆個老公好似就係做珍珠奶茶生意
唔知係未有相連

09真預同悍跳預都差幾遠下

佢有時變玩法

鋒澤又悍跳 玩到冇曬信用真係唔可以悍跳

點會歸2 10PK

佢今次表水好差 同做真預差幾皮
仲要做真預都唔係多人信

冇計啦兩個隊友都伏伏地

前面個個都踩3 號
其實係咪唔悍跳會好啲推個狼王出去

我覺得發查殺出去仲好

跳好d其實無問題
狼係歸票位
歸3 10 pk
全場最多人踩個兩個

狼隊友

狼隊友
爆到⋯⋯

佢係想特登聊爆定點
又狼隊友又拍手

2號 咁明顯
刀唔中就輸

頂 斯亞真係

差d記錯10係獵

嘻小瓜troll
斯亞最後一round投錯
刀錯就算啦 獵人呢場唔易捉

柒瓜又發作

仲諗住前面因為7爆狼認哂2好點知

小瓜廢我已經唔想再講
但佢望去後面求救想點

前段狼咬狼咬得幾好
但係斯亞票投露哂

呢場真係睇到講粗口
小瓜唔自爆封預言家口都算 仲要講錯野
斯亞又無啦啦走去投4
真係搵邊個都帶唔郁佢地

柒瓜犯晒規 乜撚嘢求救

今場卜心都玩得唔好幾時有mvp呀

小瓜喺零九後面
點自爆封預言家口？

其實鋒澤果啲完全係狼式發言來
今日三狼咁嘅表現都可以捱到咁後
完全係因為卜心太顧忌09嘅實力

小瓜最錯係佢狼王唔投10
去棄票

嘻小瓜真係垃圾 做狼上次已經比問米睇穿咗佢做狼既緊張表現
今次又拍手 係唔係戇鳩架

小瓜伏撚到
做狼王都唔衝票托柒咩

金水二揀一刀唔中獵冇辦法
同埋覺得狼係最後一日第一個發言太輸蝕咁
雖然比斯亞歸我諗佢既口才都歸唔郁4號

仲以為今局會好快完,結果狼隊都捱到差少少贏
到底騎士可以攞走未,一騎假預無得玩,無得盤兩條邏輯線好無癮

唔想做酸民鬧小瓜
咁唔好俾佢上狼人殺得唔得
上咁多次都成個新玩咁

卜心都開始怕網軍了

今場個個都玩得好麻麻卜心呢幾場好似狀態唔多好咁

問米睇人係有d料到 有氣場 唔係高玩狼會緊張

佢係狼王可以自爆 係零九講野之前自爆帶走佢 就可以封佢口唔比佢報查驗

卜心上小賴一日飯局都話玩到壓力好大好驚被人鬧

自己成日聊爆不如扮下暈做划水狼好過

娛百要發言期間先可以自爆

09玩得幾好喎 不過發言係有bug 但思路正確

本來都有得打下, 但前一日投左4好難兜得返啦

睇柒瓜真係睇到好撚燥 冇一集有佢係好睇過 求下佢唔好再玩呢個遊戲貼臉到死 真爆狼 又唔係自爆
斯亞又係 投錯哂票 不過都好過柒瓜

某程度係唔俾新玩遊戲體驗
佢地純粹好彩係好人唔係狼人

其實都預左鋒澤跳唔過零九但見佢地悶左女巫毒藥諗住都有機

食物點解唔係物品

馬後炮咁講 柒頭瓜明知自己柒就咪講廢話自爆帶1號算啦

唔俾蝴蝶講嘢同埋唔洗2號票型露陷

佢一係就唔記得一係就覺得自己好醒可以表水洗清自己

乜撚嘢求救真係好唔尊重遊戲規則

坐一號可能又未訓醒

小瓜都係去玩狼來了/獵人局算啦
斯亞d狼刀起碼刀岩,刀中女巫封毒又刀金水邏輯正確係差運氣

原來係咁唔怪得睇娛百好似未見過人自爆帶人

鋒澤係咪見到呢兩個隊友自己捍跳早死早著

應該叫佢兩個跳自己留後d可以刀人好d，太客氣啦驚侵地唔跳

好似淨係見過09卜心自爆

有自爆過,不過為保工作無帶走雙藥女巫咁解

小瓜玩咗兩年都一直玩得唔好
娛百依然一直發小瓜上狼人殺節目
大家睇完覺得佢玩得唔好
想講幾句又畀人話唔好鬧藝人
咁想我地觀眾點，容忍佢玩得廢？

小瓜唔啱呢個遊戲咪畀佢少啲上黎
好似阿虎、小胖、阿飛咁，玩得一般就上少啲
比多啲空間比新玩都好過比呢類玩咗咁耐都玩唔好嘅人
有啲第一次上黎都表現好過佢
好似郭雪芙、蔡佩軒、品潔

或者第一次上黎玩得一般嘅，都可以算係笑點
好似今日呢位10號咁
但好似小瓜咁玩咁耐都咁廢，真係睇得尷尬多過好笑

聽晚又小瓜

果round跟住衝3既話
仲有得打下隱狼
橫掂shawn都唔拍身份

我寧願睇小瓜都唔要10號
全場無人知佢做緊乜
佢好彩拎到平民先唔駛俾人砲轟
(或者知道佢唔識玩先安排平民俾佢?)

小瓜真係救命
玩得差唔講啦 重點係佢根本都無心玩好啲咁 點樣進步

如果第一日斯亞衝埋票 7號就唔洗死住

佢地兩個一定跳唔過真預
不過自己都死咗

對業配嘉賓冇咩要求啦

佢遺言都有混淆到好人,不過騎士出左就咩都無咁解

睇小瓜
狼來了都唔太掂

物品當食品

收皮啦柒瓜
自己又玩得廢
睇狼來了嗰啲效果完全唔好笑

偉晉話2 10PK認咗鋒澤好 係咪私心
我以為佢咁樣拉法係以免3第一局就比人投
不過鋒澤表水直接踩死1好過啦 或者發查殺?

因為其他人冇效果囉

瓜真係自爆算啦

睇小瓜玩好無癮
睇效果你又冇孫生搞笑
睇樣你又冇鋒澤靚仔
玩好少少你又咁耐都唔掂 點幫啊

食品為何不是物品其中一類？
可以食的物品

佢地三個都唔好跳
我冇乜印象鋒澤跳贏過

如果佢唔跳，大機率會歸走10

鋒澤就算做真預都唔多人信
2月頭嗰幾場

娛百觀眾惡到仆街

呢個真

佢唔係果幾場都跳贏哂咩

鋒澤經常太多野講有聊爆味，佢應該改改，佢咁跳同零九比狀態差太遠

零九畀金水八號
鋒澤畀金水愷樂
卜心其實驗邊個會好啲

3號嗰場第一晚就跳輸差個毛 票咗個平民出去

應該話都無得要求啲咩，佢都係出現一兩集就走，但小瓜呢類係常駐班底，玩得唔好真係有啲難頂 即係好似以前成日對著小胖、Masha咁

我覺得驗零九好合理，驗金水意義唔大，你驗完零九/鋒澤發嘅金水，都係定義唔到邊個先係真預言。

另外我覺得零九嘅邏輯唔合理，零九可以係小狼悍跳，都可以係狼王悍跳呢一輪繼續扮預誤導大家投好人出局繼續搶輪次。所以卜心呢個位跳騎士其實ok

係wo查個毛第二晚先聊爆
以後都係唔好悍跳預啦

呃到騎士去驗已經贏左一個輪次

零九好經常咁提 但成日忘記佢嘅假設都可以係錯

唔歸1已經做唔成預啦, 佢自己都盤左1唔係狼王有乜理由歸到2 10

通告藝人好似7,8成都on99咁
唔知點解

聽日賴瓜對跳預唔信狼隊會派小瓜出尼自殺小賴仲要原地起跳

驗09 ok既
騎士既作用就係咁用
用黎正視覺

因為騎士係追唔到輪次

因為佢發言食正偉晉個飯,要扮諗得太多太deep咁偉晉就會認好,太簡單直接歸1偉晉可能反而唔認
不過唔排除偉晉私心站邊鋒澤多過零九

係囉 卜心自己都對零九抱懷疑
唔正視角係唔得

仲要小賴跳贏

唔一定㗎 反邏輯

如果3號狼位唔係小瓜可能已經贏左

agger
今日09自己發言失誤，而且發比鳩鳩地既10號金水
如果唔係騎金，09應該比人推走左

呢d gaygay地既悍跳，最難分佢地真假預

聽到一頭霧水
以為會全票出7
點知卜心偉晉唔投票，愷樂投10，另外個新人就算數。

唯一得2019 mvp 投7，mvp又自證自己係值mvp

我覺得除非嚴重爆狼，否則第2日仲有預言家在場既話，騎士無論如何都要驗

小胖好似係衰態度串鳩人
masha 玩緊遊戲走去講早餐，仲要唔好笑

衰態度係死罪，換走佢地好合情理

愷樂真係好正
進步又大
又越來越靚

有樣好就係佢唔會走就咁去打平衡 毒埋1
唔係就一晚死兩神 站1邊就唔毒

一開始見 狼隊呢個陣容，已經知道輸9 成

所以我發現呢個位都係零九思考死角
用我係狼自爆點點
佢呢個表水係說服唔到人
因為你唔係狼王就唔會自爆

卜心之前梅林騎 今集先係做到騎士應做嘅事

佢盤邏輯真係越來越好
而家聽佢發言真係唔錯

題外話 小賴岩岩係直播講下星期會錄二年八班

等到頸都長
最鍾意睇班女著校裙

最後嗰晚發言打到斯亞全場認狼

咁聽日睇下邊個打面

正 用返呢個班底應該都好好笑
睇下收視 同View 會唔會唔差
唔係可能永不超生

但係鋒澤第一晚明顯聊爆咗
一開始話覺得09唔會係狼王
但去到最後總結又叫女巫毒09

同埋假如佢係真預 佢作為開眼玩家
點解可以認金水認嘅好人就等於好人
呢個都完全係logic fail啦

捉到拍手狼 已經盤2 3
最後一晚斯亞只可以講對跳4 9佢都贏唔過

佢最近應該私底下少左練，希望佢狀態快啲上返黎

我連關兩佢條友事都唔知 問個keyword再google都得啫 又冇叫你打晒出嚟。。。咁都伸手。。。。

斯亞應該打死4就好, 打埋9等於自殺9之前保過佢而且坐歸票位, 一打9連最後希望都無埋

發現最近卜心鋒澤成日坐埋一齊，喺淘汰區又密密咬耳仔咁，覺得佢地幾襯哈哈哈

兩個都矮

再次講，小瓜真係垃圾到無人有
連講野表水都有問題，又無效果
一味淨係識眼濕濕想喊想喊咁
識得扮獵人，最尾又唔知帶邊個要求救
佢仲垃圾過最近嘅愷愷，大飛大根阿虎果堆
以前邊個巴打再撐佢我就貼呢集出嚟
不服來辯

鋒澤成日拎佢嚟開玩笑
點都有機會有D 好感

我覺得依家用零九鋒澤卜心等人，玩其他遊戲都會多人願意去睇

不過如果嚟嚟去去都同一班人都幾無聊而且二年八班唔同狼人殺少啲綜藝感應該會尷尬…

你地咁睇得起小瓜識自爆？
娛百入面，得 09 卜心 試過玩狼王自爆

宇辰都試過 真預躲咗晚查咗兩隻狼 結果佢自爆帶走預…

但有班觀眾真係只睇狼人殺
我唔肯定佢地會唔唔會過檔...

佢由2018年開始玩到而家都咁廢都算
又無效果，又易喊
一日到黑喊喊喊
睇見都燥

瓜係未現實好易走心
其實咁好難玩狼人殺進步，一比人踩就忘記哂點講

所以小瓜搵一場唔做柒野已經好幫忙

正呀!!!希望係狼人殺班底

佢以前直頭會爆喊
而家眼濕濕已經 "進步" 咗

四堅情粉絲見面會都成40萬
錄零零捨捨一集二年八班應該唔方低得去邊

主力就應該去返果幾個主持同綜藝咖到

反正間唔中可以轉下口味都好嘅

可能佢唔知可以自爆

一兩集都幾好睇既
多就不了，得小賴偉晉幾有綜藝感，09要夾埋呢批人先間唔中爆少少效果，其他人就不了

上次新春節目都係狼人殺班底，都幾好睇呀
我幾期待

咁勁有冇印象邊集

有預感小賴會比人串足一集

佢地拍四堅情愛情片（？）/九澤覆盤人數，view 數同狼人殺比都有段距離，有唔少真係唔會過檔

不過玩遊戲應該會好d既，當係獵人局咁睇

娛百其實算幾識安排節目，如果日日都係班高玩互片，肯定睇到厭
所以撈d新玩低玩黎玩，算係保持觀眾新鮮感既辦法

依家應該靠狼人殺突破左，再試下發掘唔同既綜藝，去維持熱度都係好

咁埋有笑果 反正小賴會做爆效果
壓力都冇咁大

以辰第一次上嗰集

好過獵人局啦 真係玩遊戲嘛

高玩其實要有高階場比佢地 唔好再騎士出現

啱呀 二年八班舊fans 都多 拎嚟再拍都醒

咦原來記錯宇辰唔係狼王只係小狼屌佢自爆做乜

0995算幾勁啦，真係純教學+睇9澤互動，都爆到5集加埋過100萬，證明佢兩個人氣真係唔低

今集嘻小瓜跳獵人
好驚啲人反而唔會出佢
定佢專登聊爆話偉晉狼隊友

騎士出局佢拍手真係好好笑

最後呃到偉晉一票 投10
但斯亞棄票

好似呃埋愷樂 其實2個都唔應該投10

以為你意思係宇辰預測到邊個係預言家，突然自爆唔比預發言，而家佢食左查殺就冇乜驚喜，不過都唔至於冇用既。

第一場冇解藥，佢自刀又係做乜鳩

偉晉兩年前已經咁識做演技狼

宇辰發言勁大個bug，新人就算，愷樂完全捉唔到係咩事

以辰第一場真係幾圈粉，犀利。

唔係嘅 一個預言家再入第三晚
女巫高機率會毒
加上09抿人咁勁
直接自爆再帶神職搶輪次更好

雖然09幾次一被質疑都話
如果我係狼王 我直接自爆啦
仲喺到同你講經？
但其實悍跳嘅都可以係小狼
留低呃毒 或者留喺到扛推好人都得

我都認同
唔自爆都有收益
繼續留低扛推好人/搞亂好人視野
不過風險係如果女巫仲在場而且未開毒

應該係講 我嘅金水保嘅人 就先認偏好
總結娛百發言保人真係唔好太肯定

小瓜撚有效果
又唔好笑又玩得廢又貼臉走心

第一輪PK 斯亞係咪俾10講佢重踩
所以再投就淆底 棄票
好似差佢呢票 鋒澤就可以留低

所以成日都叫啲狼衝 最多咪留預屠民